好明顯五毛用車禍轉移中共特工持有本港多本護照事件

華為單嘢都係掩護明日大嶼

每次政府火燒後欄，都有大鑊意外發生

689 777年代尤其明顯

可以消費死者，柒婆開心都黎唔切
五毛又可以開工轉移視線